「記召」林鄭完全無回應以下訴求

太多張唔一一post上嚟 具體可以去反送中媒體發佈組嘅ig

俾全世界知道香港人嘅訴求係咩，俾佢地睇一下香港人嘅決心！

另外大家有嘢想對身邊戰友講嘅嘢可以到

推

痴線
同左柒婆講無number囉
點投訴呀

推
屌佢老母，聽左52分鐘廢話

警監會根本無撚用

全部記召都係廢噏

一定唔可以無左件事